中環歷山大廈米芝蓮3星意大利餐廳「8 1/2 Otto e Mezzo BOMBANA」有1名廚師確診

肺炎疫情愈爆愈多，確診者更涉及本地知名食店。衞生防護中心傳染病處主任張竹君今(28日)公布，位於中環歷山大廈的米芝蓮3星意大利餐廳「8 1/2 Otto e Mezzo BOMBANA」有1名廚師確診、同店1名侍應亦初步確診。衞生防護中心已要求該餐廳停業，其他員工亦要入住檢疫中心。

根據資料顯示，該餐廳於2011年獲得米芝蓮「2星」殊榮，由2012年起至今，更被米芝蓮升格至「3星」。